大孝子何君堯Whatsapp Sticker上線喇！

有香港公安stickers，當然唔少得我哋嘅撐警急先鋒啦！
利申︰極極極業餘劣質製作，期待拋屎引玉

預覽圖︰

全套Sticker下載︰

好正辛苦晒你整到依家都未休息

睇到嘅話移師去時事台啦

好撚正
屌你

㩒錯
正評先啱

創意台似乎係易啲睇到
我仲諗住開嚟時事台多人聚腳自膠